這種設備佔據了汽車後備箱的大部分空間，用戶可以通過拿起手機向總機接線員撥打電話。 第一次移動電話是在75年前——技術如何從突破到大時代|丹尼爾·布利斯|021年7月22日 
 這些女人看起來是體面的上班族——職員和總機接線員——但她們晚上卻和男人單獨出去，男人會請她們喝酒吃飯。 當約會可能讓你戴上手銬，而且不是以一種有趣的方式|尼克·福裡埃佐斯| 2021年3月25日| 
 她工作的醫院的總機被數百個電話擠爆，許多電話暗示對她實施暴力，並指責她為大型製藥公司工作。 法國疫苗冠軍不顧死亡威脅轉變反疫苗者Vivienne Walt 2021年2月17日 
 科伊在第一年就為他的總機服務簽了21個訂戶。 從百科全書到電話簿，字母排列如何佔領現代世界|朱迪思·弗蘭德斯| 2020年10月28日|時間 
 幾年之內，科伊就僱傭了四名接線員，將200名用戶通過幾個總機連接起來，他的用戶名單也大大擴充了，現在按字母順序排列。 從百科全書到電話簿，字母排列如何佔領現代世界|朱迪思·弗蘭德斯| 2020年10月28日|時間 
 甚至還有一些瘋狂的垂直總機裝置。 布宜諾斯艾利斯的秘密地下酒吧|Jeff Campagna | 2014年2月25日|DAILY BEAST 
 隨後，阿卜杜拉要求他的一名私人秘書交出他的名字和王室總機的全天候電話號碼。 沙特王國的9/11 |羅伯特·萊西| 2009年10月17日|每日野獸 
 有一個小東西，看起來像電報局的總機。 法老的經紀人埃爾斯沃斯·道格拉斯 
 飛行員室的大窗戶露出了飛行員的座位和一側的大配電盤。 太空島嶼|約翰·W·坎貝爾 
 當他的手錶告訴他湯姆一定快到海底時，他在總機旁坐了下來，戴上了耳機。 湯姆·斯威夫特和他的巨型望遠鏡|維克多·阿普爾頓 
 把電流輸送到配電盤的巨大電纜融化在地板上。 《低語的球體》羅素·羅伯特·溫特博瑟姆 
 這是他的印象，是總機接線員的印象，那是一段很長的距離。 沃倫委員會(26卷7):聽證會第七卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會